呢個時勢仲會買居屋？

屋企住公屋 父母離異
得我同老豆名

老豆已經六十五 我先二十幾
本來香港相安無事都必定會綠表買居屋
但依家5+1 出現左
咁仲買唔買好
有打算過
買完暗盤租比親戚，求意見

買完租比人 咁你住邊

抽到先諗

如果藍屍親戚篤灰，GG, 完

佢以為抽中可以買一間之餘，租緊既繼續租

成熟啲得唔得？

你年紀細唔怕買，人望高處買咗當交租啦
始終冇公屋咁雜

佢意思應該係自己買完居屋，暗盤租俾人。之後用5+1去英國，同時一邊收緊香港租金。

買綠置居
過咗3年禁售期賣實有賺
景泰苑個個賺百幾二百萬
夠去英國搵個鎮仔買樓

而家唔係綁十年？

自由市場先係
賣比白居二或綠表人仕好似三年

要租都租比出面人啦，親戚轉個頭唔交租 做租霸又係搞

仲未計補地價

唔明
賣比白居二果d唔洗補地價wo

新居屋，綠置居都係公屋既人搬過去，咪一撚樣

居屋居民D質素點都好過公屋嘅
綠置居就唔知

非常認同

好簡單
你幾時見過賣白居二係蝕既
Lump sum細已經贏左啦

係老西都買啦，3年後放點都賺，3年後香港冇人住咩

3年即放果d盤 一放就搶清
根本唔憂賣

新果批半價 6折賣比你
你唔好咁大貪 已經賺一個double

樓主已經收左皮, 應該唔知要還屋

當然知要還屋 就係有準備先問

係咁既意思 只係打算緊 應該連公屋都唔要走，定係買居屋留間屋係到。

我就算唔租出去，都可以俾啊媽住

Anyway多謝大家意見
將會老西都買